急問，手指腫左

隻手指之前晤小心比度門撞到，而家隻手指腫到好似豬蹄，X光照過骨冇㫁，放血放過，跌打睇過，都冇好轉，想問有冇其他方法？

砍掉

今日入院切咗佢，下個禮拜就出得院

屌你啦連圖都冇就算連登真係有醫生都幫你唔到啦

之前有朋友都試過 之後個禮拜就去咗 Rip